如果唔想比警方強行爆手機, 係咪唔駛諗android?

有妄想被害症
成日妄想差佬會幫你入CP落手機屈尻你
安全起見係咪點都係用IOS, 唔用android?

邊個敢爆你手機

唔係, 不過你要有一定IT狗knowledge or自己做research.

ios就跟水果instruction就得. 不過都唔係100%, 以色列有公司有能力unlock IOS. 但黑警唔會為左老屈比錢人賺LA.

仲有IOS唔可以同支那CLOUD有任何關係, location最後set 美國/日本.

係 FBI都破解唔到
要搵以色列公司買舊野破解
但係iOS更新左 無解鎖1hr 直頭block左usb之後再有無人破解到就唔知

［戴頭盔］iOS唔係100%安全廢時又比人屈

去睇醫生

我同你講啦
最易爆鎖係ios代代都easy bypass

以色列間野最多bypass到ios11 android就support爆曬

ANDROID大部份機型都可以root, 又可以唔root flash rom.

同無防備無乜分別.

唔解鎖點熄oem lock? 點enable us debugging?

你坐左幾耐
同埋依家an機係可以boot encryption

我諗佢坐咗冇10年都有8年

乜嘢係 CP?

child porn

2016年已經有人教點hack full disk encryption

2016 Android 5.0
原來你都坐左3年

個功能一出就俾人hack左啦,你坐左3年下話

on9小陣啦cls

hack 到android 5.0
唔等於hack 到android 9.0

Nokia 幫到你

用3310

而家有幾多部非pixel有pie食？

android 9.0 你估攪唔掂?

天真過天真嬌. 仲要唔好買支泡台廠an撞, 分分鐘d廠全部有back door比支那國安任開.

支那機就更加唔使講, 任中出la.

D人唔明, 只要部機係人地到, 要爆AN撞絕對易到PK.

IOS都話有DD保障.

不如你講下點易法？

其實嗰個連Android 6.0都唔知Hack唔Hack到
同埋Android係有Security Update

idog又可以扮睇唔到

用an機加部usb頭小型微波爐跟身同大容量尿袋

有野就即叮部電話/sd卡

其實淘寶大把
俾個software你down
插電腦

同精神病人講野做咩咁認真？

如果真係Work嘅,就大把新聞啦
淘寶都有iPhone iPad解鎖

Android套技術係源自 ARM TrustZone, 篇文主要係講點 bypass TrustZone
文中有提到 OEM 係有 TrustZone 條 Key
如果買左大陸手機，例如華為，大陸政府絕對有能力問華為拎 key，去 hack TrustZone

咁，理論上，刷左lineage 呢啲custom rom,係咪安全啲？

用得大陸機,啲人都已經唔會理呢啲

從來解到android都唔係咩大新聞,仲要保證唔會洗機

破舊ios iphone ipad係要拆機換件,上一上華強就知

大陸機講安全

唔係大新聞應該都會有Source,你連Source都俾唔到,咪即係可信性極低

你見上面有巴打講果間以色列公司係以爆ios出名,其實佢仲support曬所有android,但佢地唔會用爆android 9.0做新聞
因為市面上太多產品做到,甚至普通hacker都識

應該冇分別

你都痴撚線我拎iphone上華強兩個字搞掂啦

個Software係話解到iOS devices同Android devices
咁即係冇一部安全

答我啦戇鳩冇密碼 未解oem lock 未開USB debugging點 flash

Ios12唔得

柒少陣啦轉gap狗 fbi解唔到都講得出

The FBI would not need Apple's assistance to unlock the phone in this manner. If the the agency had called Apple, the company may have suggested this method. However, it's unclear whether the shooter had Touch ID enabled.

iphone faceid 喎
對住塊面照一照咁咪開到機

Oem嘅trustzone 係寫係佢自己嘅rom到，刷左custom rom理論上佢再passby唔到架。
點解仲可以hack到？係硬件層面做？唔係好識野，請巴打講解下

1月undate
Android 6以上全爆

呢到寫要Security update 8月以上先爆到

人地係以上唔係以下
唔通你唔up security update去避呢個方法

打錯
咁其實冇分別,Android 7.0都可以有Security Update,變相都係解唔到

妄想症最好睇醫生，僨做其他無謂嘢浪費時間

呢個只係佢爆android其中一個方法,不過呢個係屈機到直接del你password

咁你有冇其他方法嘅Source

佢本身套ufed有三個方法爆你

頭兩個方法係直接down 加密左數據慢慢decode
全世界都無得避

第三個係專對付an機

呢三套2014年就開始玩緊

上年

全部支援android旗艦
7.12多左三套方法兩套套對付三星同LG,一套對付MediaTek

Security Update避唔避到先？

學術post , 留名

樓主去自首啦，cp是重罪

頭兩個避唔到 iphone都係
第三個fix左5年都係fix唔到
新果三個
一個用soc硬件漏洞fix唔到
一個del password應該可以fix,不過個漏洞只係初步應用階段,有得再鑽研下

總結5個已公布破壞方法仲有最少3個work

FBI：解鎖iPhone 5c方法不適用於新款手機

美國聯邦調查局（FBI）局長詹姆斯．科米（James Comey）今日（8日）表示，對加州聖貝納迪諾（San Bernardino）槍手iPhone 5c的解鎖方法，無法適用於更新一代的iPhone ，即iPhone 5s、iPhone 6等。

科米在俄亥俄州凱尼恩學院（KenyonCollege）一個會上說：「我們的（解鎖）工具只能對有限的iPhone手機上有用。」而這技術並不適用於 iPhone 5c 之後的型號，即對iPhone 5s、iPhone 6及iPhone 6s都不管用。

科米還表示，他們是通過向第三方購買的工具，才破解了加州槍手的iPhone 5c(操作系統為iOS9)。但他沒有透露破解的技術細節以及破解方案的提供商。

你格硬要講FBI同人買破解工具等於自己解到iPhone 5c又等於FBI解到 all iOS設備都解到 咁咪我輸囉

android驚比人爆可以用pixel ，
有安全晶片、加埋每個月更新。

基本上呢個post講過既安全問題全部都解決哂

Android狗面好腫

iOS被破解係新聞

Android不被破解就係大新聞

原文係依度

我諗 oem 可以出個signed package, 直接 flash 落 bootloader

原文

仲唔捉到冇block我又唔覆自己個post

淨係講今年三星發佈會就知Android狗有幾雙重標準

一句講哂，an機整m字額都咪撚買，話知佢可唔可以熄左個m字額

其實咩機都好，你知道就嚟出事都應該馬上熄機，只要你有硬碟加密就應該無事

我剩係鐘意30歲以上精壯男人

開咗Secure Startup再熄機應該無事，所有extraction前提都係data已decrypted

ifan post必推

仲有人敢買華為？

新an其實都破唔到㗎啦 洗機先用到
sd card另計 除非你加密

你無用Secure Startup就有機會，始終條key就係機入面，Android/iOS都一樣
掉返轉用咗Secure Startup，其實Android定iOS都一樣破解唔到

代入你地雙重標準既思維黎抽水 比你地反咬一啖特登開左個po講 代入你地既標準講3星出異mon 你地照奶 無視繼續貼圖 屈我雙重標準 笑鳩死人

係你扮block我4個月我唔需要花咁多精力對住隻用垃圾Pixel既狗上次比我地正義之師屌到收皮仲要出黎柒又唔係理性討論

理性討論我歡迎啊但係你條撚樣就好似上面咁想扭曲事實黎攻擊人明明FBI自己破解唔到iPhone講撚到有能力咁比我秒殺完 就轉移話題追擊我垃圾

Piexl3 cut 3.5mm 無sd卡 係以前既野？笑撚死人

火星狗都知我係由iPhone 6轉會wo5年半前iPhone 5s 咁細mon點用

你就唔同啦

笑iPhone無sd卡 又笑iuser買M額機
你自己咪撚又係用Pixel 3/3XL 無sd卡用得好開心
聽火星講你條柒頭買埋Pixel 3 XL用wo用M額機用得好開心

咪撚話因爲有免費cloud 有得hide M額就當無野啊
仲撚雙重標準啊 今天的我 打倒昨天的我 屌你老母

Pixel首席打手咁想要右swipe 用iPhone咪得囉

Ok. Thanks

你話扮咪扮你繼續逃避
柒咗就話 學你咋
我話m額柒 我有話唔買咩 理解能力有問題？
淨係講今年三星發佈會就知Android狗有幾雙重標準

一句講哂，an機整m字額都咪撚買，話知佢可唔可以熄左個m字額

諗住打飛機點知比硬件台巴打大巴大巴車落塊面
垃圾進gap狗慢慢用手機當電腦

older than喎
即係security patch舊過上年8月先爆到
而家d an機就算feature update跟唔貼，security patch都跟得好快。

FYI，ios 12係上年9月先出
即係同android開始爆唔到既security patch同期

呢個只係新方法咋

One Hand Operation 做到
唔洗用iPhone都得

你堆腐皮中有一塊係我畀既
你話台廠商支那後門?牙石正正就係就係因為唔妥支那
而將成個cloud service撤出支那,你認為佢會幫支那?

不過"打救這公司"啦喎...

TrustZone條公key間間廠都唔同,仲要個私key係由用家自己gen(PIN/指紋)既

我想講咩?班iDog心照啦

2018年8月Security Update後無效

好撚柒 Older 都唔識睇

台狗就收皮LA. 間公司唔會者, 入面D職員咪又係支那人.

分分鐘半間公司比支那收賣左. 俾支那國安中出LA.

LG咪又係貪平用華為5G. 晒氣LA.

睇嚟好多高手係度
請教下如果只係知你手機號碼(冇得接觸你部機), 警方或政府部門有咩辨法可以係 android 手機度裝木馬或監控程式?
(除左 send 有料既 SMS 或 email 比你, 或有料既 whatsapp 信息比你.)

二手 iPhone 破解工具 Cellebrite 跳樓價清貨

呢個放條生路黎行下純粹轉貼A12追到頭幾代i7算係咁啦下話？
不過e家真係砌完部腦都好少開980ti 1tb ssd
e家用手機多

話M額柒 又要買 屌住用仲衰過idog

屌 Pixel打手用Pixel點撚樣用啊

佢幾時話M字額柒

應該唔用

可能有其他apps做到呢

屌 又真係無實牙實齒話M額柒
只不過係含淚用Pixel 3 XL

又要down app 會唔會有毒嫁

都唔知有冇